# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-02 15:36-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2017-04-02 15:38-0400\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7.1\n"

#: api.py:97
msgid "Unknown Method:"
msgstr "未知方法:"

#: api.py:102 api.py:135 api.py:170
msgid "[ERROR] connection failed!"
msgstr "[错误] 连接失败!"

#: api.py:139
msgid "Please login"
msgstr "请登录"

#: api.py:140
msgid "username:"
msgstr "用户名:"

#: api.py:141
msgid "password:"
msgstr "密码:"

#: pixiv.py:119
#, python-format
msgid "Connection error: %s"
msgstr "连接错误: %s"

#: pixiv.py:141
#, python-format
msgid "\r%s => %s download error, retry"
msgstr "%s => %s 下载错误，重试"

#: pixiv.py:225
msgid "Start download, total illustrations "
msgstr "开始下载，插画总数 "

#: pixiv.py:233
msgid "There is no new illustration need to download"
msgstr "没有新的插画需要下载"

#: pixiv.py:239
msgid "Input the artist's id:(separate with space)"
msgstr "输入艺术家的id：(用空格分隔)"

#: pixiv.py:241
#, python-format
msgid "Artists %s\n"
msgstr "艺术家 %s\n"

#: pixiv.py:255
msgid "Input the date:(eg:2015-07-10)"
msgstr "输入日期：(例:2015-07-10)"

#: pixiv.py:257
msgid "[invalid]"
msgstr "[失效]"

#: pixiv.py:284
#, python-format
msgid "Artists %s [%s]"
msgstr "艺术家 %s [%s]"

#: pixiv.py:286
#, python-format
msgid "Artists %s ?? [%s]"
msgstr "艺术家 %s ?? [%s]"

#: pixiv.py:314
msgid "Dangerous Action: continue?(y/n)"
msgstr "危险操作，继续？(y/n)"

#: pixiv.py:331
msgid " Pixiv Downloader 2.4 "
msgstr " Pixiv下载器 2.4 "

#: pixiv.py:359
msgid "Which do you want to:"
msgstr "功能选择："

#: pixiv.py:362
msgid "exit"
msgstr "退出"

#: pixiv.py:366
msgid " finished "
msgstr " 完成"

#: pixiv.py:370
msgid "Wrong input!"
msgstr "输入错误"

#~ msgid "process cancelled"
#~ msgstr "过程已中断"

#~ msgid "%s => %s download failed"
#~ msgstr "%s => %s 下载失败"

#~ msgid "%s => %s download error, retry"
#~ msgstr "%s => %s 下载错误，重试"

#~ msgid "Artists %s ??\n"
#~ msgstr "艺术家 %s ??\n"

#~ msgid " Pixiv Downloader 2.2 "
#~ msgstr " Pixiv 下载器 2.2 "

msgid "download_by_user_id"
msgstr "下载指定艺术家作品"

msgid "download_by_ranking"
msgstr "下载今日排行榜"

msgid "download_by_history_ranking"
msgstr "下载历史排行榜"

msgid "update_exist"
msgstr "更新已存在艺术家作品"

msgid "refresh_exist"
msgstr "刷新已存在艺术家作品"

#~ msgid "Checking session"
#~ msgstr "验证会话"

#~ msgid " [VALID]"
#~ msgstr " [有效]"

#~ msgid " [EXPIRED]"
#~ msgstr " [无效]"
